宣言寫得點好，就係差個咪兜

如果下次要宣讀宣言誓詞，最好有個咪兜，成個宣讀過程會感覺有公信力好多、正式好多。一枝枝唔同報館嘅咪插曬係咪兜，影出嚟好有勢有力。

下次有宣言讀，應該要拿拿林搵個，要記住我地嘅行動係面向世界架！